我屌你老母啲廣告越來越過分 阻住我申請連登ac

本來睇緊點樣申請連登帳號 本身廣告喺下面都冇咩野 我屌你突然成版都喺廣告 要我重新出返去再入嚟重新由第一個留言睇過 屌你老母
不過睇完終於都申請到ac了 大家快啲去fb留言 admin好快覆你

Cd rom 想申請ac可以入嚟問我